香港嘅論壇點解會搞成咁

咱们武球王的队友也太坑了吧